點解航空公司官網d機票賣咁貴冇人話發國難財？

依家搭得飛機既，多數都係走難想番自己屋企，機票比正常時期貴5-6 倍，冇人講佢地發國難財

人地藥房賣貴少少又話擺買發國難財

國泰奶共，說好擺搭呢，呢2個星期直飛香港得番國泰，又冇人話擺搭/發國難財

同食m記既人一樣，當自己有需要/想食

因為買果d都會俾人屌
做咩番黎香港
番黎果d就有錢人 冇咩所謂

都唔係嘅，都有平機票，係畀人搶曬，得翻商務頭等先貴到咁誇

就算未係武肺個陣都大把人搭CX儲AM啦
利申:我都係

因為你可以唔走

姐係呢2星期走既都唔係黃？
成堆港豬？

你講乜

擺搭國泰？ 國泰係咪發國難財？
咁你話可以選擇唔走
咁搭奶共+發國難財國泰既，係咪就係藍/港豬？

你覺得航空公司正常價但飛足賺得多, 定宜家咁飛少左賣貴飛賺得多 ?

物以罕為貴
需求冇乜點多到
但供應少左姐